有無人玩開retro games?

你地係用咩device玩多?買返舊console, rpi 定係手機?

舊game始終都係用joypad玩過引d

有得揀一定係console，唔知點解原汁原味個動力比較大
通常都係用xbox 360 controller駁電腦玩，好容易變咗hea玩

最近見到8bitdo隻新controller有d pad, 係新console玩emulator好似手感幾好,想整返隻pi打舊game